比HR壓價應該點做?

正評- 死死條同佢講個底價
負評- 老虎蟹都企硬

加價！

屌鳩佢啦

果少少字都打得錯，double check都冇，抵你俾人壓價，因為你只係值咁多

你做野咪撚做錯 如果你錯一次就被你老細炒你 記得自己係抵撚死